星島日報：中央頗滿意陳茂波 不應因政治考慮換人

自曾俊華辭任財政司司長參選特首後，特首梁振英將發展局局長陳茂波升格做財爺，但任期僅4個月的他，甫上任就鬧出豪裝官邸風波。《星島日報》政情專欄《大棋盤》報道，候任特首林鄭月娥一直打算另覓財爺人選，但「聞說中央官員頗滿意」陳茂波的表現，又指林鄭「不應因為政治考慮而要『犧牲』他。

星島又吹